富途牛友有冇諗住絕食跳海 抗議連仔del 快手ipo互幫po

冇開po r互幫既牛友都應該一齊抗議
華盛通同耀才既用家都應該加入友broker用家
今天不出聲 明天出不了聲